藍絲飯局

5 年

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?